［勝利收皮件事] 大家最期待/覺得邊啲女星會係女主角之一？

相信一定大把清講金世正

段對話2016年1月
IOI 2016 5月先叫出道

Twice

吾清楚呀咁 淨係知隔黎post好多人講佢

snsd

朴志訓

世正

邊個想講金世正 佢全家即刻死

智妍會唔會

會

IU

鄭柔美

吾你老母咩
吾乜撚野 唔識字就去上堂睇書啦
屌 睇到忟

果d傻閪黎
唔洗理

who

雪炫